有無人去過寧夏？

5月尾去主要想睇仙履奇緣個城門
想問下仲有無其他景點可以推介

自己去,主要想睇特別景色

去下沙漠 草原 沙玻頭

行程多唔多要包車先去到既地方?

以為你講邊套催履奇緣，原來講西遊記。

附近咪有西夏王陵，呢度都有取景

賀蘭山岩畫

石嘴山沙湖，呢度都好似有取景，鄭中基果套就肯定有。

係呀,好想感受下苦海翻起愛恨既感覺

都唔知有啲位仲有無KEEP 著。

巴打使左幾錢?
去個d位係咪有旅遊車?定一定要包車?

洗幾錢答你唔到了，太耐既事

鎮北堡個電影城係有巴士可以由市中心過去。

但賀蘭山岩畫、西夏王陵係包咗部小麵包車，以前嚟講唔貴，因為果邊啲車行天然氣，天然氣平到笑，開成日車見佢入天然氣入咗十幾蚊咁大把。

因為我果陣仲諗着落敦煌，所以無去沙坡頭同中衛。

銀川，我去果陣深圳係無直飛，依家深圳都有機去了。

不過我係全程火車，廣州去內蒙，由內蒙再玩番落去，好多都係硬座或無座。

可以去下騰格里沙漠
同青銅峽108塔

唔好去西夏王陵

樓主要去尋西遊記，一定要去西夏王陵喎。

智尊寶，唔記得係紫霞定白骨仙佢哋同牛魔王開拖就喺西夏王陵。

當然可以話冇乜文物睇，所有西夏黑水城文物都去晒俄羅斯。

聖彼得堡 Hermitage Museum 亞洲區館，有展覽部份有西夏文字嘅文獻同碑文。

仲要果邊啲學者串鳩班留學生，佢哋有西夏嘅文物，你哋反而冇。

正呀

我都諗緊坐火車去定飛機,睇睇下可以去埋張掖
btw,唔該哂巴打